\def\ncols{4}
\beginsong{Senza discutere}[by={A. Salerno -- U. Napolitano -- C. M. Ferilli}]
\transpose{-1}\preferflats

\beginverse*\nolyrics
\meter{12}{8}
\[| D&]
\endverse

\beginverse
Lei trucca \[A&]già, lei veste \[G&]già
la mia soli\[D&]tudine. \[4 3]
\chordsoff
oggi mi \[A&]va bene anche \[G&]lei
senza di\[D&]scutere.
\endverse

\beginverse*
\[B] Più dolce \[G&]mai
mi sembra \[D&]lei
\chordsoff
più donna che mai
la voglio credere.
\endverse

\beginverse*
E il corpo \[A&]mio accanto al \[G&]suo
cerca amore \brk e non di\[D&]mentica.
Ma far l'a\[A&]mor con lei
non ha più \[B&-]senso ormai
se penso \[D&]che
\endverse

\beginchorus
Tu vivi nel\[G&]l'anima
dentro alla \[B&]pelle mia
mentre la \[E&-]mano sua
mi cerca an\[A&]cora.
E mi ab\[D&]bandono io
senza di\[A&]scutere
restando \[F#]qui. \[C#]
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
E trucca lei, e spoglia lei
la mia solitudine.
Un passo e poi si offre a me
sento il sangue \brk ancora scorrere.
\endverse

\beginverse*
Più donna che mai
mi sembra lei
è giusto così:
non c'è da discutere.
\endverse

\beginverse*
E il corpo mio accanto al suo
torna nuovamente \brk a vivere.
Ma far l'amore con lei
non ha più senso ormai
se penso che
\endverse

\beginchorus
Tu gridi nell'anima
dentro alla pelle mia\dots
\endchorus

\endsong
